【行動】急需事後文宣！！！「為中國而戰」既爆頭阿叔肯定會被大造文章

藍絲page已用「我為中國人而戰」做文宣

中共要人反對香港，無非都係一招
「 煽動民族主義」
咁班愛國撚就會上晒身
一開始扣港獨帽子如是
「我支持警察你們可以打我」如是
今次「我為中國人而戰」亦會如是

一定要搶文宣陣地
釐清事情來龍去脈

【前傳】白衫大叔挑釁並企圖用玻璃樽襲擊市民，市民之後才自衛還擊。

仲有一條另外角度

其他事件既源頭
【以正視聽】女手足、女記者被襲擊 勇武前線手足以武制暴 鄉黑勢力敗走元朗

-有大批親中黑社會，在元朗空群而出，向女性示威者，或女記者、女救護埋手非禮，甚至襲擊她們。其間，有示威者上前，以武力將他們制服。遇襲反擊的女示威者大叫：「咪以為我哋好蝦呀！」

勞煩大家幫守喺唔同地方釐清

推

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push

再推

即是手足升级程度不是，下次記得打斷骨啦

唉屌 係為中國人戰鬥打撚錯jor
不過imply既野係一樣
幫手fb twitter whatsapp茶餐廳都好啦
以正視聽

搵下721啲片，可能佢地有份打人

掉轉問
有咩野事佢地係唔會大造文章

文宣做野

佢哋越愛蟈越好
學小豪子話齋，點解香港人咁撚憎蟈歌？
因為成日有班蝗蟲唱住蟈歌搞人
撕紙狗唱，打人白衫唱，連蝗蟲去到外國架飛機因為大霧飛唔到都唱
我哋要做嘅就係將呢班垃圾同愛蟈掛勾，讓愛蟈成為垃圾嘅代名詞

啱呀 所有野都會大造文章

今次血流披面怒嗌「我為中國人戰鬥！」就係食正中共文宣方向
我係對家propaganda就笑出黎
有咁好既素材可以煽動班生番
所以一定要澄清

維護示威者形象既文宣有幾重要唔使講啦?
一定要盡力預防同阻止抹黑

要淺藍都恥與為伍

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

佢咁講咪仲好
證明佢係為支共做嘢
外媒又有故仔寫

支持
但老實講
呢啲洗腦招數只對中國班奴隸有用
香港經過呢三個月
要歸邊都歸晒啦
至於外國文宣
佢呢句咪自證唔係路過市民
而係有心為支共去持械傷人囉

中國定共產黨 兩樣野黎wo

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推13

推14

推16

推17

推18

推19

推20

推21

推22

推23

推24

推25

推26

推27

推28